社工劉家棟寃案； 陳皓桓談七一安排 ｜毛神論

社工劉家棟寃案；
陳皓桓談七一安排
｜毛神論 (第3節) 20年6月23日

香港花生
201K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

12:53 陳皓桓親身講見警方過程